無事啦，國家隊進場啦！！！！！

又同2015一樣

又跌多兩獲

2015年回購班友都唔知番家鄉未

根據2015年股災經驗, 班友增持咗之後, 就會將手上啲股票做抵押, 如果再大跌的話, 就會有更多股東面臨爆倉, 導致股價突然閃崩, 惡性循環嚟

可能今次唔係股joy呢

領導同外資先走

關香港咩事

All in 中興

帽事啦

同2015冇得比啦

冇聽過美股要開口話增持
中國其實係咪仲停留係計畫經濟

賤賣國家資產要打把

無事? 走鬼信號黎

佢唔入場都可以呃自己調整

佢入場就

一日升300點，3日升返哂

增持中興呀不如

傻閪托高俾人沽
重唔快啲走
走呀!!!!!!!!

升瓜800點威俾美國睇

沒事沒事

國家隊入黎就大獲啦，15年就係國家隊越買越跌

又抽高派貨 好pk 好心就由佢跌啦